{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_022861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "쪽박골약수"
    },
    "text": "浅薄骨薬水 (쪽박골약수)\\n\n江原道麟蹄郡\\n\nミンチョの香の暖かい思い出が浮かぶ薬水です。 江原道麟蹄郡の南面南田1里の国道沿いから約200m地点に位置するこの薬水は、クジラ路側の茂った場所に位置しており、チョッバクゴクという名前を持っています。 ワケギソウ科に属する1年生植物で、高さは60cm程度で、紅色の花は8月に美しく咲きます。 中国で栽培され、さまざまな地域で発見されており、染料として使われる葉を持っていることもあります。 この薬は鉄分を含んでいて、服用すれば胃病が治ることがあると言われています。 温かいお湯を一杯飲みながら健康に気をつける日々を過ごせる場所ですよね。",
    "QA": [
        {
            "question": "この薬水の名前は何ですか？",
            "answer": "この薬水の名前はチョッバクゴクです。"
        },
        {
            "question": "この薬水はどこに位置していますか？",
            "answer": "この薬水は江原道麟蹄郡の南面南田1里の国道沿いから約200m地点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この薬水はどのような植物に関連していますか？",
            "answer": "この薬水はワケギソウ科に属する1年生植物に関連しています。"
        },
        {
            "question": "この薬水は何のために使われますか？",
            "answer": "この薬水は胃病の治療に効果があると言われています。"
        },
        {
            "question": "この薬水を飲むことで得られる効果は何ですか？",
            "answer": "この薬水を飲むことで鉄分を摂取することができ、胃病の治療に役立つことがあります。"
        },
        {
            "question": "この薬水の周りにはどのような環境がありますか？",
            "answer": "この薬水の周りには茂った場所があり、クジラ路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この薬水はどのような花が咲きますか？",
            "answer": "この薬水の植物は8月に美しい紅色の花を咲かせます。"
        },
        {
            "question": "この薬水はどのように服用するのですか？",
            "answer": "この薬水は温かいお湯として飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "この薬水はどのような思い出をもたらしますか？",
            "answer": "この薬水はミンチョの香の暖かい思い出をもたらします。"
        },
        {
            "question": "この場所で過ごすことができる日常生活はどのようなものですか？",
            "answer": "この場所では温かいお湯を飲みながら健康に気をつける日々を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 366
    }
}